女同事生日 送生日卡比佢會唔會好怪

女同事就黎生日 送生日卡比佢會唔會好怪

你想屌閪?

唔洗啦，我男朋友會介意

女同事靚女既咪唔怪囉

唔係

OK

坐隻Tiffany戒指或者Dior手袋無咁怪

咁撚cheap架你 係架cartier同hermes啦

係都

有point

冇錢

有point 冇錢

推~~~~~~~~~~~~

人地生日關你撚事

唔關我事咩

請食飯咪得囉咁簡單

求其包左啲垃圾送比佢 點知輪到我生日竟然有禮物收番

即係你想追人嘅 咁咪買下禮物 但係如果就咁普通同事 你送唔送嘢佢都唔會care

送碌假鳩俾佢

追人就送下禮物
普通咪請佢食lunch 囉

仲細咩 送附屬咭啦

真,毒撚就安份守己做番個同事啦,嚇親人/比同事唱就唔好喇

有porn頂住先